

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 4528.45

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 4528.45

TAXA ADM Calulado: 3773.83 / TAXA ADM Retornado: 754.74 
Valor Bruto Calulado: 7547.54 / Valor Bruto Response: 4528.45 | FALHOU
